老鼠藥混湯畀60歲母親飲 天水圍30歲仔涉企圖謀殺被捕

天水圍發生企圖謀殺母親案！警方昨日接獲報案，指一名30歲姓吳男子懷疑於本月16日在天逸邨一單位，在湯內放入懷疑毒藥給其60歲姓周母親飲用。元朗警區重案組接手跟進，經初步調查，今日拘捕吳男，涉嫌企圖謀殺，他現正被扣留調查。

消息稱，吳男於案發當日替母親翻熱一碗湯，母親飲用後覺得有怪味，發現湯渣中有紅色粒狀物體，有人直認在街執了老鼠藥然後放入湯內，惟母親聞言後未有即時報案及求醫。至兩日後，母親帶兒子返回青山醫院覆診，並將事件告知醫生，直至昨日有人向警方報案揭發事件。

連登孝子上新聞

痴線佬想謀老母身家

精神病人

啲咸豐年用嘅屎橋重拎出嚟用
笑都笑撚死

做左好多連登仔想做唔敢做既野

食左老鼠藥都唔洗求醫

老母冇死

made in _

慈母多敗兒

個老母都好有問題﹐明知個仔有精神問題都叫佢幫自己處理食物

個老母好慘
成60歲人
個仔30歲但有精神病 應該都好難照顧到老母
個精神科醫生需唔需要報警都值得討論
萬一個仔坐監，個老母都唔知點算

冇諗過人地勁過小強殺唔死

母親飲用後覺得有怪味，發現湯渣中有紅色粒狀物體

戚家果D人咁蠢先會飲

可能個仔坐監，個老母先會輕鬆d
起碼有人睇住個仔

一斤砒霜

60歲而家屬於young old, 連長者卡都拎唔到點會照顧唔到自己

個仔而家畀老鼠藥屋企人食，已經分辨唔到現實，應該有重證精神病，就算喺社區都照顧唔到阿媽，入院係目前比較好方法

精神病喎
真係會坐?

醫院令

整碎晒做粉放落去啦 真係有病